有個明白事理既老豆真係好感動

以下內容全部都係發夢見到

本來同佢地唔係好傾呢D野
今日一訓醒佢就問我琴日去左邊 做咩唔番屋企
我話無去邊 去左朋友屋企玩
佢一聽我把聲沙鳩曬就問我係咪去左示威 問我有無比人打 同埋有無跟住衝

我答佢有去，有衝立法會
之後佢竟然話：屌d o靚仔真係on撚99咁 （我果下已經想同佢開波屌過）
得個勇字，無架餐點夠人打呀 起碼都保護自己呀
點會咁撚蝕底嫁
仲叫我衝唔緊要呀，一定一定要保護自己
唔好蝕底比班死黑警

最起碼，我番到屋企唔洗再同人抗爭
我番到屋企睇直播，有人同我一齊屌警犬

我個friend屋企先搞笑
老豆老母黃絲
佢同佢細佬大學畢業 但藍絲
算唔算極端例子

咁你都同佢fd到.......

你仲有藍絲fd都幾搞笑

我老豆一見到啲示威者就係咁唉唉聲
跟住係咁同佢解釋
點解示威就一定唔好，啲老野真係好撚牛精
搞破壞就一定唔好架咩，件事做得岩咪得囉
成撚日啲老野都覺得唔撚關佢事咁
啲地盤佬又係咁！又話乜撚野阻住哂番屋企訓教唔好
屌你老母咁撚鍾意訓遲啲入棺材慢慢訓啦
老野真係好撚麻煩講極都唔撚明

所以你露底 想講你都係藍絲？

夢見我媽本來問做咩咁誇張點解d示威者咁離譜
同佢解釋完送中條例佢即刻話我都要去遊行

我黃底
討厭香港警察
支持香港

我老豆話當冇生過我

羨慕 我老豆係啲唔經大腦嘅共9 次次講親呢啲話題我同我家姐一定屌到佢行 我都唔撚明 佢自己都係香港岀世 香港人 都唔明點解變成咁

當無佢依個垃圾老豆啦

發夢
琴日經過商場，聽到個老人家屌柒啲黑警（其地應該擺緊招募展覽），佢老婆拉住佢

我除耳機同佢講：食咗好多野煙霧彈？我都係喎，咁岩既

好開心係街遇到老一輩同聲同氣

呢啲咁既老豆唔要都罷

我老豆都係典型藍絲，但係呢幾日我去立法會嘅時候，我老豆竟然唔係屌鳩我，而係叫我自己萬事小心，唔好盲目咁衝

諗諗下都覺得恐怖